英文小說入門

有無巴絲可以推薦用字比較簡單又有趣吸引既英文小說？

Dan brown 所有書

一般書局買唔買到？

二手書店好多, 但據聞多生字

Three little pig

有無由淺入深

如果想易入口 我覺得睇拍過做電影/劇嘅書 或者根據電影寫返做書嘅書 (前題你睇過齣戲)幾好

推

有無淺d嘅英文書
Voc唔會太深推薦 唔想睇每幾頁又要查字典咁

Harry Potter

真心當年靠佢學睇英文
字唔難，本身又識個故事

john grisham ok

以法律界為背景寫鬥智鬥力小說

寫得幾有電影感,唔會唔知做咩, 用字淺

不過有些穚段較老土